         The Stereodrop представляет [club138509249| Rocking Time Big Session] в клубе ЛЕС. 
 
3 марта большая музыкальная сессия Rocking Time на всю ночь. 
Регги, Даб и Ска от мощнейших музыкальных группировок: [club24720560|The Stereodrop], [club36943958|Roots Music Revival], [club133505611|The Invibers] и [club21880056|Irie Gideon]. 
На микрофоне знатоки своего дела: [id16623945|Коля Маню], [id932682|Prophet P] и [id1104997|Tenor Yothman] и огненные селекторы: [id15352280|Denja man], [id39411825|Sabl], [id3932540|mr. Ruffian]. 
 
Специальные гости [club14418839|ЮЛИЯ КИСЕЛЕВА & RhythmSquad] 
 
Предпродажа билетов - 450 р. 
купить билеты онлайн: http://www.lesmoscow.com/concert/rocking_time_03_03_2017 
 
https://ponominalu.ru/event/rocking-time 
 
В день концерта - 600 р. 
 
начало: в 22:30 
 
место: клуб ЛЕС 
Москва, ул. Лесная, д. 30 
http://www.lesmoscow.com            Голосуем за шутки Ilements - Jah Is Always There - Album Justice 2015 Vidéo By WellDone     Спасибо огромное! Это было незабываемо :)         Afro D Огромное спасибо за столь чудный пятничный вечер!) Открыли стену! кидайте свои фото и видео материалы  Fyah!!!!!! Спасибо всем кто пришел! Будем продолжать радовать вас! До новых встреч!   Поздравляем! 
Победителем конкурса репостов стал [id2576729|Виталий Зайцев]

он получит:
- 2 билета на концерт Ilements в Москве 
- 2 диска с альбомами гостей мероприятия 
("Prophet P - Пламя" и "Afro D - The First Step") Как добраться до клуба FASBINDER?
Центр дизайна ARTPLAY, 
 ул. Нижняя Сыромятническая, д. 10, стр. 9, 1 этаж
http://fassbinder.ru/#contacts Билеты на концерт Ilements в Москве!
300 рублей в предварительной интернет-продаже. 500 рублей в день мероприятия.
https://clumba-lab.timepad.ru/event/186862/ Всем привет от ILEMENTS! Ждем эту пятницу! Друзья! К вашему вниманию главный герой - ILEMENTS!

Ilements – молодой регги-артист, выросший на острове Сен-Мартен. Увлекся музыкой с раннего детства и быстро стал одним из наиболее талантливых артистов на родине. После многочисленных выступлений на Карибах и нескольких релизов решил продолжить карьеру, перебравшись во Францию. Там, бок о бок с лейблом Irie Ites, сел за написание первого альбома. Первые 45-ки музыканта сделали его известным в Европе. Техника пения, разнообразный флоу и тембр голоса пророчат артисту громкую карьеру.
В послужном списке ILEMENTS сотрудничество и выступления с таким мэтрами мировой реггей-сцены как: Sizzla, Ward 21, Glen Washington, Lutan Fyah, Vybz Kartel, Chronixx и проч. 
В эту пятницу, под аккомпанемент The Stereodrop он представит вам как треки с грядущего альбома так и проверенные хиты! Ждем вас! Друзья! К вашему вниманию специальный гость московского концерта ILEMETS, - [club3968247|Afro D].
Оригинальный raggamuffin , под аккомпанемент
The Stereodrop

[club3968247|Afro D] влюбился в регги музыку в 2008, тогда же и начал ей заниматься.
После поездки на Ямайку и выпуска своего дебютного альбома "The First Step" в 2013 понял, что регги зависимость не излечима. [club3968247|Afro D] один из немногих русских артистов, который понимает язык носителей культуры (ямайский патуа), и может выразить ее особенности в своих текстах. Вместо телевизора и газет документалки и книги о регги в оригинале, стандартное времяпрепровождение, вне музыкальных занятий.
Любовь к гастрольным путешествиям позволила [club3968247|Afro D] снять несколько клипов за рубежом (Чехия, Вьетнам), и повидать отдаленные регионы нашей необъятной родины. Чаще всего [club3968247|Afro D] исполняет свои песни под аккомпанемент живой регги группы, что вы и сможете услышать в этот вечер.

afrodmusic.com Специальная акция совместно с bongo-bong.ru !!!

Возьмите флаер в одном из магазинов Бонго Бонг (Таганка, Академическая, Менделеевская, Арбатская) и пройди на [club87917692|20.03.2015 - Ilements концерт в Москве!] ВСЕГО ЗА 200 руб.

торопитесь кол-во флаеров ограничено! The Stereodrop — Московская инструментальная реггей-группа, сформированная зимой 2011 года. К моменту создания у музыкантов уже был немалый концертный и студийный опыт работы в этом жанре.
Основное направление The Stereodrop, это исполнение версий на различные reggae ритмы (riddims), как классические, так и собственного сочинения. В качестве аккомпанирующей группы The Stereodrop активно сотрудничают с различными reggae и hip-hop артистами, а так же проводят регулярные reggae вечеринки под названием Rocking Time.
В марте 2014 года The Stereodrop выпустили первую компиляцию на свой собственный riddim под названием Julia’s Antics. Все версии на riddim можно послушать тут: https://soundcloud.com/thestereodrop/sets/julias-anti.. Друзья! Подогревать атмосферу клуба, своим сочным селекшеном, в это вечер будет небезызвестный в реггей тусовке продюсер, музыкант, и селектор Rebelsteppa.

https://soundcloud.com/rebelsteppa
http://vk.com/bushtown ВНИМАНИЕ! КОНКУРС РЕПОСТОВ!
ПОБЕДИТЕЛЬ ПОЛУЧИТ: 
- 2 билета на концерт [club87917692|Ilements в Москве] 
- 2 диска с альбомами гостей мероприятия 
("Prophet P - Пламя" и "Afro D - The First Step")

УСЛОВИЯ КОНКУРСА

1) Быть подписчиком [club87917692|Ilements в Москве] ;
2) Сделать репост этой записи на стену

19 МАРТА будут подведены итоги при помощи рандомайзера (http://mrandom.com/)  Билеты на концерт Ilements в Москве!
 300 рублей в предварительной интернет-продаже. 500 рублей в день мероприятия. 
https://clumba-lab.timepad.ru/event/186862/ Друзья! К вашему вниманию специальный гость московского концерта ILEMETS, - Prophet P. 
Рутс в каждой ноте и слове, под аккомпанемент 
The Stereodrop

Prophet P – российский reggae артист, набирающий все большую популярность.
Отличительной особенностью творчества Prophet P является то, что он пишет и исполняет свои песни исключительно на русском языке. Важно то, что на слух они воспринимаются ни чуть не хуже, чем на языке носителе стиля, а в смысловом плане даже лучше: лирика Prophet P не требует перевода.
В 2013 Prophet P совместно с reggae продюсером Rebelsteppa выпускает полноценный альбом под названием "Пламя", который в полной мере раскрывает всю суть творчества Prophet P и его взгляд на мир, ставит новую планку исполнения реггей на русском.  Друзья! К вашему вниманию специальный гость московского концерта ILEMETS, - Check.
В это вечер Check под аккомпанемент The Stereodrop, порадует вас совей великолепной лирикой и отточенной читкой. 

Тимур Check - известный российский репер, начавший свою музыкальную карьеру в начале 2000-х. За его спиной 5 сольных альбомов и огромное количество синглов и фитов.
Check - уникальный артист, он отлично владеет как техникой читки, так и вокалом, что достаточно редкое явление среди реперов. Именно вокальная составляющая делает его треки неподражаемыми. 
Тимур не раз признавался, что зачастую вдохновляется регги музыкой для создания своих песен. 20 марта на концерте ILEMETS у вас есть возможность оценить талант Тимура, и почувствовать насколько мощная энергетика исходит со сцены, когда Check берет в руки микрофон. ILEMENTS freestyle at Studio Canal 93 - Paris 2014  ilements - weh dem a feel like - extrait LP "Skin a burn" Prod By Street Rockaz Family  The Stereodrop - единственный в России бэкграунд бэнд, который может похвастаться выступлениями с такими именитыми регги артистами как Tippa Irie(UK), Naaman(FR), Scarra Mucci(JA). Причем, команда не просто выступала с ними на одной сцене, а целиком и полностью аккомпанировала каждому из них в лучших традициях мировой регги музыки. Очередь дошла и до восходящей французской регги звезды Ilements. В этот вечер вы услышите 100% живой звук, плотную ритм секцию, и конечно же, слабую долю, приправленную чарующими мелодиями саксофона. Стоит напомнить о специальных гостях мероприятия московских регги артистах. Своим авторским материалом The Stereodrop поддержат Afro D, Prophet P и Check. Вместе они докажут слушателям, что качественная регги музыка есть и в России, и нам есть чем удивить французского гостя. Билеты на концерт ILEMENTS в Москве! / События на TimePad.ru ILEMENTS   SOUNDCRASH   